2900蚊年做個seo抵唔抵屌？

小弟開間小店 賣下擺設 今日有個後生仔話幫我做seo 但要收2900蚊一年 我話諗諗先 打發左佢走
但真心想知個價算唔算貴 效果聽落幾好咁